高登4月之星諗都唔諗就和議左了

嘩...上個月弱到...亂咁搵班人出黎湊數

十卜左peter

我投左雲加

你有百幾票任你玩

雲加啦